其實唔止103萬

全球29城市聲援港示威 英媒︰最強民意反彈

全球最少12國家及地區、共29個城市，包括美國的紐約、三藩市及華盛頓等、加拿大的溫哥華及多倫多等、澳洲悉尼、墨爾本、坎培拉及布里斯班等、德國柏林、法蘭克福及科隆等、英國倫敦、法國巴黎、比利時布魯塞爾、捷克布拉格、荷蘭阿姆斯特丹、丹麥哥本哈根，以及日本東京等，均有港人集會聲援「反送中」示威，其中澳洲各市共有達5,000人參與。

國際主流傳媒也關注今次示威，其中英國《星期日電訊報》指，逃犯條例修訂激發本港多年來「最強民意反彈」(biggest public backlash)；美國《紐約時報》稱今次示威「展示了港人的憤怒和恐懼」(display of anger and fear)；美國有線新聞網絡(CNN)則指有評論擔心「送中」條例會「讓中國(在港)捉拿任何人」(could allow China to snatch anyone)。

林鄭唔止將本地海外港人連結
仲將香港現況帶畀唔少外國人知！！

簡直係港獨之母！！

目測：150萬人上街啦
利申：香港人

屌睇完一個po開第個又見到你呢條撚樣走啦仆街

得啦 知你落力啦 聽日出多5毛比你啦